用羊毛氈整左隻連豬鎖匙扣。

俾D comment 我啦

不錯喔

幾打意

+

整埋個鼻
搞掂

Qq

謝謝各位呀

2隻 thx

食埋兜飯先啦

遲D再整啦

超打意
點整?

係燒餅嚟嘅

去深水埗d手工店搵吓有冇好似呢張圖，好似羊毛咁嘅材料

然後買要有好細嘅倒勾嘅針
咁先可以拮到

有關針可以睇呢個
假眼

然後開始拮
要攞舊發泡膠(最好攞舊厚身d嘅)
將白羊毛放上去拮比較安全
拮左D白色嘅羊毛氈先
拮到佢結埋一舊、D毛入左去
硬硬地之後
你就可以再拮D粉紅色羊毛氈上去
同上，D毛入晒去白色羊毛氈球之後
之後就可以整耳仔了
整耳仔要攞一條仔粉紅色羊毛
然後對摺
變做長條狀
再拮吓佢
記住上下都要拮
拮好之後
放喺你要嘅位
之後打斜拮，記住
(唔好拮親手。拮到好撚痛)
之後就係眼
你要將支針好似見到popo咁
好嬲咁大力咁一野拮入去
拮左個窿
之後就放隻假眼入去
鼻就將舊紅色嘅羊毛氈卷埋一舊
再拮上去佢嘅面上
而鼻窿就用細粒嘅黑色羊毛氈拮入去鼻入面
最後到嘴
亦都係最難嘅part
因為要拮條黑色嘅細線入去
你眼力一定要好好
要拮條線嘅中間、頭同埋尾
之後你就可以
加番呢條

又係先用針由頭上面狠狠地拮落下面
之後放入去
如果仲睇到支嘢
可以加番D粉紅羊毛氈上去
補吓佢
之後扣返條電話繩
就完成了

推

絲打

好詳細
你條LINK同你D教學令我大開眼介

唔比 comment 但係比個like 你

who wanna dislike me??????

係車見到樓豬隻連豬仔好得意，係咪幫佢加咗頂黃色帽？

無呀

隻豬好正
可唔可以用呢個方法利用貓毛整公仔？
成日同隻貓梳毛
梳到好多毛出嚟